曼城攞咗兩年英超， 請問佢算有歷史未？

如題， 之前人哋話曼城冇歷史， 依家攞咗兩次， 算唔算有歷史？

兩次？

有, 不過係06年開始

啱啱開始睇波
想問利物浦冇冠係咪即係冇歷史

歷史(無英超)

咪攞咗亞洲杯

曼城第一次贏英甲嘅同時，有隊波降班了

有西 垃圾球會 無人尊重

猁狗無英超都有歷史.曼城點會無

拎左20個英超先再講有歷史啦

你隊猁連垃圾球會都贏唔到...
人地堆填區都起碼叫有四隻盃

未來猁

咁降班果隊空左難未？

曼聯呢d偉大球會先叫歷史
雖然今季得第六 下季未必有得踢歐聯

竟然係用拎英超做定義
係歷史就計英甲啦

未必？

如果唔係放水比曼城 一早鎖定左歐聯資格
我認為曼城個英超冠軍 有一半係屬於曼聯

我知你想抽水 但點要完季先抽

講真我對蘇b仲好有信心
你睇佢一上任就係咁連勝大炒對手
唔係摩狗條廢柴 我地一早後上奪冠啦
你見季尾成績回落少少 都只係調整期

到8月開季就知咩事
黎緊幾年英超應該都係曼市雙雄之爭
利狗？等多五年啦 雙亞軍

姐係你想講再下季呀嘛

三十年冇英超使唔使解散

喂，連你都踢到西甲 曼聯重回正軌有幾奇先

屌你老母死獌狗
我鏝拎冠軍關你撚事咩
行撚開啦係度講野

唔係曼聯放水比你地 你地拎撚到冠軍
做人飲水思源好喎

唔奇